# Пример интерфейса animals.#

##Проект содержит :
Интерфейс animals;
Класс Dog;
Класс Cat;
Класс Frog.

##Мой коллега должен создать:
Класс Pig; 
Класс Chicken.

##Класс Main должен выводить сообщение для каждого животного в формате : 
"Имя животного" + говорит + "Голос животного".

Например, "Кошка" говорит "Мяу-мяу".